揀出10首你認為2020年度最正k撲 ^ᴗ^

10首好喇

出住3首先

1. Hmph!
2. Moya Moya
3. All In

fiesta

《Dynamite》.

Panorama
Sequence
Juicy
With one

i can't stop me
more m more
cry for me
fiesta
ssots
panorama
badabing badaboomboomboom (唔記得歌名)
再+ g 妹個3首

NONSTOP

secret story of swan
panorama

甩色girl.

Psycho
Fiesta
More and More
Aloha
Eight
I can’t stop me

kick it

Mago

Boca - Dreamcatcher
Scream - Dreamcarcher
Lalalilala - April
Fiesta - IZ*ONE
Mago - Gfriend
A Thought on an Autumn Night - JANNABI
Run Away - MINO
Love Should Not Be Harsh On You - Im Chang Jung
Hangover - Paul Kim
Bloom - M.C the Max

支持本地歌手

WANNABE
Not Shy

4. La Di Da
5. Island

Dolphin

psycho 2019

1.panorama
2.dumhdurum
3.fiesta
4.Crossroads
5.apple
6.mago
7.eight
8.dundun
9.ladida
10.lovesick girls

badabing要名

6. Don't Give A What

腳趾姐，開心少女組帖有事相求，謝

Dingga
Maria
Aloha Oe

SSAK3

Dia hug U
Gfd mago
Lovelyz obliviate